【連豬信徒】有無得下載聖誕版連豬sticker ！！！

聖誕版連豬好得意啊

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

lm
想要聖誕版sticker

好想要聖誕版sticker啊

「突發」聖誕連豬連狗TG Sticker都出左啦